今時今日, 做唔到專業工種/政府工, 人生已經玩完

有得入政府就梗係想入政府
但如果要係私營市場打滾又做唔起專業人士, 人到中年比人炒出黎, 無任何專業技能就只有資格做看更

附合大自然定律

同意

政府工都要吹奏 on9仔先入

此話何解

佢做唔到

幾時唔係

你看透了

政府工都要睇做咩工

Aggre

其實做Sales 到中年，你應該大把客同關係係手...
要搵錢真係唔難

例如？

我身邊好多fd 都係sale 醫療設備比如心藏起博器比醫生，或者係美資公司Sale 電纜比大公司...年薪加佣過百萬一D 都唔奇...

我公司成日有Oracle / IBM d 中佬 sale 過來，買套Solution 份佣夠佢洗一年啦...

再唔係十幾二十年保險佬應該客多到做唔晒...

大把中年人啦， 你估個個咬手指？ 大把人靠關係搵緊大錢， 你靠份政府工比盡5 皮野都未夠供市區樓...

Starting低過3萬 狗都唔屌

Sad but true

Sales真係好多好撚好搵

政府工?睇位啦
懲教走咁多人